# galilee-seafile-ldap

Outil de synchronisation entre le LDAP de Galilée et les groupes Seafile

Cette bibliothèque a été fusionnée dans le dépôt galilee-ldap :
https://framagit.org/eedf_intercomcom/galilee-ldap
